其實用雷射燈真係（唔）會整到警察受傷....

其實用雷射燈真係會整到警察受傷....

屌錯撚曬啦
黑警唔會受傷，因為。。。

係因為有黑警嫂啲黑洞吸光呀

大家仲唔快啲射入去？？？（我指激光）

邊會受傷呀，係佢吔經常畀人射唔順超。

黑警開OT
警嫂玩3P

爽YY